\beginsong{Te llamo Cristo}[by={Israel \& New Breed},
                     verAlbum={Jesús en el centro},
                     tono={A}, bpm={78}]
    

    \transpose{0}
	\beginverse Voces: oh, oh, oh, Drums x 2          
		{\nolyrics\[F#] \[A] \[D] \rep{2}}
	\endverse
	
	\beginverse
		\[D]Te llamamos
		\[A]Sanador, Res\[Bm]taurador, Ma\[E/G#]estro, \[D/A]Salva\[A]dor
		\[A]Amante, e\[Bm]res dador, tu \[E/G#]nombre grande \[F#m]es \[E]
		\[A]Redentor, li\[Bm]bertador, e\[E/G#]res rey, con\[D/A]quista\[A]dor
		\[A]Oh Cristo, oh \[Bm]Cristo tu \[E/G#]nombre grande \[F#m]es \[E/G#] \[A]
	\endverse
	
	\beginchorus
		\[D]Tu nombre es Cristo Resucitado \[E]Rey
		\[D]Alto sublime Reinas con po\[E]der
		Solo en tu \[C#m]Nombre Dios Demos \[E]hoy perdón
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
		Tu nombre grande \[A]es \[Bm] \[E/G#] \[A]
		Tu nombre grande \[A]es \[Bm] \[E/G#] \[A] \[E]
	\endchorus

	\beginverse
		\[A]Sanador, Res\[Bm]taurador, Ma\[E/G#]estro, \[D/A]Salva\[A]dor
		\[A]Amante, e\[Bm]res dador, tu \[E/G#]nombre grande \[F#m]es \[E]
		\[A]Redentor, li\[Bm]bertador, e\[E/G#]res rey, con\[D/A]quista\[A]dor
		\[A]Oh Cristo, oh \[Bm]Cristo tu \[E/G#]nombre grande \[F#m]es \[E/G#] \[A]
	\endverse
	
	\beginchorus
		\[D]Tu nombre es Cristo Resucitado \[E]Rey
		\[D]Alto sublime Reinas con po\[E]der
		Solo en tu \[C#m]Nombre Dios Demos \[E]hoy perdón
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
	\endchorus
	
	\beginverse
		Nadie es más \[D]grande que tú
		Nadie es más \[E]fuerte que tú
		No hay nombre \[C#m]más Santo que tú, \[F#m]Cristo \[E]
		Nadie pue\[D]de darnos luz
		Y hacer lo \[E]que haces tú
		No hay nombre \[C#m]más santo que tú
		\[E]Más santo que tu nombre \[D]Cristo.
	\endverse
	
	\beginchorus
		\[D]Tu nombre es Cristo Resucitado \[E]Rey
		\[D]Alto sublime Reinas con po\[E]der
		Solo en tu \[C#m]Nombre Dios Demos \[E]hoy perdón
		\lrep Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]\rrep \rep{2}
	\endchorus
	
	\beginverse
		Nadie es más \[D]grande que tú
		Nadie es más \[E]fuerte que tú
		No hay nombre \[C#m]más Santo que tú, \[F#m]Cristo \[E]
		Nadie pue\[D]de darnos luz
		Y hacer lo \[E]que haces tú
		No hay nombre \[C#m]más santo que tú
		\[E]Más santo que Tú
	\endverse
	
	\beginverse
		\[A/C#]Na\[A/C#]die es \[A/C#]más \[D]grande que tú
		Nadie es más \[E]fuerte que tú
		No hay nombre \[C#m]más Santo que tú, \[F#m]Cristo \[E]
		\[A/C#]Na\[A/C#]die \[A/C#]puede \[D]dar\[D]nos \[D]luz
		Y hacer lo \[E]que haces tú
		No hay nombre \[Fdis]más santo que tú
		\[F#m]Más santo que tu \[E]nombre, \[D]Cristo \[A] \[D]
		\lrep Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]
		Te llamo \[F#m]Cristo, \[A]oh \[D]\rrep \rep{2}
	\endverse
\endsong